快入！即學高登必Bam神技！（勁過J圖）

1. 開新post

2. 在新主題輪入：

林早洩，你辭職我就返高登！

3. 10分鐘內必Bam

快d試下

屈蛇早晨

Ok

我個acc好耐無用過都被bam左，唔知衰乜

方丈真係

🤔